<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Веб редактор VueBro</title>
  <id>https://vuebro.ru/feed.xml</id>
  <updated>2025-07-16T15:09:13.135Z</updated>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://vuebro.ru/feed.xml"/>
  <link rel="alternate" type="application/json" href="https://vuebro.ru/feed.json"/>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="https://vuebro.ru"/>
  <generator uri="https://github.com/bcomnes/jsonfeed-to-atom#readme" version="1.2.5">jsonfeed-to-atom</generator>
  <entry>
    <id>4426e87a-2161-49ec-8b13-e0e45f80c3a7</id>
    <title>VueBro ver.: 3.40.4</title>
    <updated>2025-07-14T18:13:51.969Z</updated>
    <published>2025-07-14T18:13:51.969Z</published>
    <content type="html"><![CDATA[Добавил инструмент по созданию ленты RSS. Вы скажете - что за бред RSS в 2025 году. Зачем нужен этот анахронизм? Я тоже так думал, пока не понял, что это отличный инструмент для кросспостинга в социальные сети. Вконтакте имеет встроенный функционал по импорту RSS, а для телеги и всякой социальной запрещенки есть сервисы по типу IFTTT, которые прекрасно парят RSS ленту и закидывают посты в социальные сети. Кроме того, я предусмотрел формат JSON Feed, а это значит что новостную ленту легко распарсить и показывать её напрямую на сайте.]]></content>
    <link rel="alternate" href="https://vuebro.ru/загрузка/"/>
    <link rel="enclosure" type="image/png" href="https://vuebro.ru/images/vuebro.b4b2g08y7wk.png"/>
  </entry>
  <entry>
    <id>e6f9d916-8762-45df-8dd6-d1e2416637f1</id>
    <title>Талисман версии 3.40.4</title>
    <updated>2025-07-16T12:13:15.648Z</updated>
    <published>2025-07-16T12:13:15.648Z</published>
    <content type="html"><![CDATA[На фотографии талисмане версии 3.40.4 запечатлена библиотека и музей Моргана (Morgan Library &amp; Museum; до 2005 года — Pierpont Morgan Library) — научная и исследовательская библиотека, расположенная в районе Манхэттен, Нью-Йорка, учрежденная в 1906 году известная прежде всего своей коллекцией рукописей, папирусов, инкунабул, ранних изданий, редких иллюстрированных книг, оригинальных партитур и графических работ.]]></content>
    <link rel="alternate" href="https://ru.wikipedia.org/wiki/Библиотека_и_музей_Моргана"/>
    <link rel="enclosure" type="image/jpeg" href="https://vuebro.ru/images/intricate-explorer-7AEFNoZDy6Q-unsplash.15z6byu7ni7.jpg"/>
  </entry>
  <entry>
    <id>9828d48d-cdd8-4280-b007-cb1eb8c1b81e</id>
    <title>Карточки новостей</title>
    <updated>2025-07-16T15:09:13.135Z</updated>
    <published>2025-07-16T15:09:13.135Z</published>
    <content type="html"><![CDATA[Смотрите как выглядят карточки новостей для RSS ленты. Заголовок и контент обязательны, ссылка на материал и картинка не обязательны, но очень желательны. Новости хранятся в формате JSON Feed, одновременно создаются ленты ATOM и RSS.]]></content>
    <link rel="enclosure" type="image/jpeg" href="https://vuebro.ru/images/vuebro.riyakho9czc.jpg"/>
  </entry>
</feed>